TST有大量黑警在起點截查, 今次要輸了!!!

集合唔到人!!! 要輸了!!!!!
一戴口罩就拉!!!!

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

查到樓豬係on9仔

hi
警犬

拉

好多黑警

唔夠佢地玩

輸你老母
標題黨死全家

你咁樣係唔會令我哋驚㗎

5毛又開post啦

警得罪中央犯死罪，一哥北上照肺三萬科士大禍臨頭！
+ 送條妙計俾阿Sir解圍

我早幾日出咗呢個post講阿Sir已經死到臨頭，
今日游清源帶咗新消息返黎，話一哥俾中共高層照肺。
*消息同早幾日明報報導話中共要從嚴治警、政府放風話要獨立調查一致。

其中游清源分析犯死罪嘅其中兩點，同我嘅分析係完全吻合。

我呢個post俾咗條計三萬科士一條生路，再唔行動就瓜硬

及

拉